談結婚

想問下各位巴絲點睇結婚

有一個穩定對象，但諗到結婚有少少卻步
有人同我一樣嗎？

唔好拖住人啦咁

其實我絲黎 但我真係對結婚生仔呢啲野冇乜憧憬

重點係咩令你卻步

都可以係拖住人嘅啫
男人嘅時間都係時間

你地溝通過未先

由愛變責任 雖然知道要為對方負責 但係咪有結嘅必要？

我成日都問佢會唔會想我生b結婚 佢就想嘅
以前我都好有幻想 但見得多人離婚 一直覺得結婚係好神聖既野 唔知自己可唔可以負得起呢個責任

對結婚生仔零興趣
同居同結婚都冇乜分別

你諗錯咗 如果你當結婚係一種責任同負擔
你真係要諗清楚
結婚係愛既升華 願意去接受對方既一切和付出一切 白頭到老 共同努力下半生

但𠄘諾唔係一種責任咩

成日諗而家都好好地 點解要結

係 同居同結婚做嘅嘢都冇分別
又唔係打算生仔
亦對啲乜鳩擺酒大龍鳳好反感

又囇錢又攰

如果係責任 咁你當你既伴侶係咩野？
佢會負累你一世？ 喺一隻貓、狗、免？
我講野難聽咗少少 亦唔敢話係教你
只喺提供意見 我同時都學習緊既心態

如果我做唔到婚姻入面嘅𠄘諾 我比佢嘅傷害咪仲大？ 我唔明有咩吸引 一張紙 法律既保證？然後要美化佢 明明愛情已經好美 已經係互相嘅付出 咁都唔夠？

如果你真係好愛嗰個人 ，你就會以我地作為出發點而唔係怕責任，如果會咁唸既係唔夠信心同埋愛嗰個人愛到要同佢過人世

價值觀唔同 婚姻係一張紙你都講得出口
仲邊有得輸 怕被傷害既唔只得你一個
做人唔好太自私 如果好似你咁講
一張紙 你比你既伴侶 對你嚟講都無咩分別姐
反正都同係一張紙 完
多既我唔想講
願主祝福你

可能係我打破左你對婚姻嘅美夢

當你遇上一個人
你覺得一輩子在一起的時間都不夠時
仲諗咩？ 結婚啦
好好守護對方

承諾比得太輕易 可能係父母都唔係咁愛對方 比到我有啲怕

或者結婚係比到信心一段關係？

沒有 無人可以打破我心景
只喺你我價值觀唔同(爭辯喺無意思的)
你開心就好
道不同 不相為謀

你地一齊左幾耐？但係時間一耐左就會變到好似屋企人既關係，親情或是感情佔又既部分會多咗但係唔等於佢地唔愛對方

冇錢點結

中學開始到而家4年 結婚係有啲遠 仲未知自己想點